有冇人有留意Harry Styles嘅歌？

佢solo album嘅風格同1D嗰期差好遠
特別鐘意佢啲慢歌例如sweet creature同two ghosts

sign of the times

單飛得好

有冇打算睇演唱會？

two ghosts

依首真心正呀

幾靚仔 好可愛

演唱會飛已買

Sign of the times